其實啲賓妹用咩上網plan?

一日廿四個鐘都skype緊

用卡架佢地

咪就係賓妹plan囉

d賓妹好撚寂寞，成日開附近的人都會見到